# Entrega

Os he pasado en los scripts cuatro ficheros, dos de main y dos de utils. El que está linkado en el html es el old. En los "normales" he intentado hacer el local storage pero no he sido capaz de que codificase bien los values.

Seguiré intentandolo para ver si corrijo el error, si le podeis echar un vistazo y decirme donde está mal genial que así salgo de dudas ;)
